[突發]3月26號本土特别行動曝光

今次玩得好癲

哇玩到咁大

咁大獲 係咪要去外國避下風頭

痴撚線玩到咁大

不安

留名

屌，做咩講出黎

嘩
報個驚先

黑警好似會申請到account 樓主rip